其實我就係貪ipad 2018夠厚所以我先至買佢

當初買ipad air2因爲太薄所以有共振效應，搞到我忍唔住賣咗佢，從此唔夠膽買新出嘅ipad ，原本已經決定以後唔買新ipad,但好好彩發現原來ipad2018咁厚，雖然當時知道新ipad就嚟出，但ipad只會越出越薄唔會走回頭路，所以我先決定買，但居然畀話我考古所以先買2018,我要開post澄清絕無此事

iPad Air 2果個我同意，叉電果時用真係好撚振

如果mini有2018 spec,我都衝mini la

利申：買左2018兩個月

窮就認啦屌你

等緊ipad 2019 or 新 mini

加埋個case你想幾厚都得啦

無用架，有共振嘅話，加套都係無用

點振法？唔係好明

窮有咩問題

你話佢有3.5mm冇咁嬲